一句講哂「各有各做」

幾時又變返去逼人要一齊做